點解今輯愛回家咁受歡迎

個個都話3E同池子孝 bonnie同安仔 ig拍啲片好sweet

好好睇

安仔其實做得幾好 又青靚白淨
連我老豆都話佢得意

多左打手姐

仲有人睇tvb?

溫書啦

我覺得安仔好樣衰

應該唔係掛 我覺得係安邦線 大家姐 大小姐幫套劇提升咗好多人氣

個po做乜鳩上咗熱門

唔係大製作, 冇高層操控, 編劇監制演員有得發揮, 出來個效果好就會有noise.

你睇睇D力捧劇集出晒事就知咩事, 今年有口啤嘅全部都係冇乜宣傳嘅作品

降魔的

5秒都無睇過

當博香線死?

安仔係同朱令令架

Sorry lo

This

ON9, 無睇過都要負評? ? 唔睇TVB要唔要負評呀打手?

其實我覺得之前祥仔個輯都幾好睇
再之前神之馬壯同alex

唔是我負的

我咁排馬壯個輯>>>>>>>>>>>>>>>>今輯>>>>>>>>>>>>祥仔

aggar

打手post

見到班人都唔想睇，除左KC個pair

劇情簡單唔駛用腦，貼地

第一次睇爭產就話過癮姐
添食又添食，觀眾自己身家都無咁多家產要分到咁六國大封相咁，毫無代入感

我啱啱9月先升中一，點做打手

龍家除咗kc terry，大小姐都好得

太過溫馨父慈子孝嘅劇情唔啱我，今輯好多啜核串人對白，有時劇情又好暴走，幾啱口味

你地當mandy博士死架
明明就係因為佢地先多人睇

大小姐最多暴走

大小姐呢

今輯明顯有新編輯
寫啲劇情脫離咗舊有嘅「誤會搞笑」老土情節
多咗勁多痴線位
啲演員又handle到演得夠放

點解會有人鍾意睇愛回家

kc 同terry

我覺得愛回家啲劇情好睇過後面兩套好多
最緊要唔似以前處境劇狂sell一家人温情

邊集係講bonnie 安仔

今輯好好笑 有時劇情暴走扭上扭真係

都係沖朱古力個集最好笑

我估唔少人係因為博思mandy條線開始留意呢套戲
之後睇下其他劇情好多痴線位啵 好似kc大小姐啦 kcterry啦
無啦啦又多左大小姐同送水輝 睇住咁痴線大小姐 明明係不能撒嬌個集咁強勢 一同送水輝就識嗲人 真係好睇
睇睇下又出左三姨同池子考 佢地又識ig宣傳
跟住安邦又彈出

跟住希望有mary同mrcheap啦

熊家好正
如果有人出醜/仆街，其他人會瘋狂恥笑食花生
以前馬家懶溫馨，好假

同問，想睇下，平時好少睇電視

腦中浮左3e瘋狂恥笑安仔嘅畫面

佔中一定係有外國勢力搞事

因為有安凌同大小姐

問下隔離post啲安邦fans

成個熊家入面最撚憎熊廢仁

係掛！個時好多連登仔狂踩mary之後捧博士mandy 講到Mandy好好咁
不過我個人唔係幾鍾意mandy

有時放工返到黎等食飯，劇情又唔洗集集追，真係輕輕鬆鬆咁睇半個鐘，我覺得呢套野真係ok

愛回家打手留名

有時都悶悶地 例如豹叔

因為夠哂鳩

誇世代都好好笑
溏心就...

溏心講埋啲on9潮語當有趣 睇過一集係咁講咩比個like你
好柒

大小姐 mandy博思線 d大暴走劇情好好笑 笑到gap gap聲

利申 反tvb, 係去外父屋企食飯先睇

terry best

如果係幾年前 可能都有人笑嘅.....

無人講過熊尚善同潮偉

夠鳩 集集追

係邊集？

啲劇情夠暴走 sorry諗唔到用咩字形容好

大小姐真係好撚好笑

戲外都嘴
條女個男朋友頂帽綠撚到

你覺得受歡迎姐
我D同事親戚朋友全部都冇睇

133

214

輕鬆搞笑,唔洗每集都追,點都好睇過溏心吵吵鬧鬧,劇情又冇新意

大小姐

agger
有幾多人咁得閒集集追

套劇一路拍一路作得閒編劇又可以上網睇下人意見 集體創作

鐘意睇大小姐

第一輯仲受歡迎啦
當年馬子仁條仆街搶木偶哥條女轟動左成個高登

大家姐
潮偉

你都係想我答你覺得唔受歡迎啫
我啲同事親戚朋友全部都有睇

事實係平時反tvb嘅連登一集愛回家都可以推到10版 都算受歡迎啦

大小姐糟質mandy好好笑

選角選得幾好再加靚劇本 蔗渣價錢 燒鵝味度

諗住馬子仁個甜故

上面都有巴打提到
個編劇係幾掂

可能都係連登仔 會上嚟mon隔離個post

溏心風暴夠日日有人推啦

冇KC 同 Terry 我唔會睇
佢兩個好撚搞笑

好耐冇見佢地

安仔d集數好正
割包皮同出貓好on9

有人推同多人推係兩回事嚟 受唔受歡迎其實都係相對架啫 冇野好拗

好唔鍾意個白痴仔
尤其佢呀媽咁醒 潮偉都唔差啦做特務 點會正正得負

係 連登仔好好多

巴打衰咩

睇後生仔拍拖點都好過睇班阿叔阿嬸係度談情

始終都係元祖愛回家好睇啲

Mandy俾大家姐恰係幾好睇既
劉丹果家人啲線最唔想睇

安仔個眼神

好認真，一秒都冇睇過
上次睇好似係有黎耀祥做社長

同埋捉實佢隻手

我當年支持馬子仁

開開心心 膠膠地又過半個鐘 可以relax下

神之馬壯
alex
樓小姐
木偶哥

樹根都ok 三姊妹
廢仁不了 垃圾港男

我覺得bonnie最尾個眼神相當有可疑

黎耀祥同毛毛係八時入席

大小姐好撚好笑
最鐘意睇博士同mandy
真係好正 好可愛

班新演員做戲自然，又冇乜點見過佢地幾有新鮮感
d觀眾真係寧願睇下新人做戲多過瘋狂見到黃翠如巫婆嗰啲囉

大小姐自從抗癌成功後事業開始一帆風順

其實博士幾時飛甩mandy追返長腳蟹

同埋我覺得安仔都做得幾自然 好鐘意睇佢同佢呀媽

Btw之前有一排好耐無睇
請問一下個隻鬼呀風去左邊

好似話冇同大台續約

咪有一集交代左隻鬼冇死係靈魂出竅 之後好返去返肉身唔記得晒啲嘢去咗美國療傷

有冇可能推到大小姐拎女配 好撚中意佢

得班bonnie死忠日日自high洗板之嘛,營造到好似好受歡迎咁,其他forum都冇乜人討論啦!

太耐無睇 對上一次睇已經係話熊家班人要分左佢間房放雜物

女配無得投票
投左愛回家做最佳劇集

笑到仆街大暴走劇情
有劇中秋整月餅 笑撚死
好on9

要dl個垃圾apps投

最後兩個對望直頭以為係拍緊拖

點解會有呢2張圖既？

對唔住呀 媽咪

幾好呀 夠on9
Terry 係boss lv on9
安仔係蠢蠢地加on9

Terry bb真係好正
Terry:舅父

唔係Terry kc所以開始多人睇咩

sweet到死
尤其bonnie同安仔拖手同對望嗰吓 真係覺得好甜

反而唔明點解馬家果套點解咁受歡迎
紅到要添食+之後d處境劇都要加愛回家個朵上去
d懶溫馨+誤會睇到悶 感情線又老套
果期都成日轉台睇其他節目
八時入席除咗男女主角條線有少少頂唔順之外
都已經好睇過馬家
今輯開心速遞d仆街屋企人同埋d暴走劇情
有返d新鮮感

有翠如果套就收皮啦 臨尾仲要轉軚返馬家條線

第一輯係靠馬壯同律師樓
律師樓班囡正到
Maggie姐 霞姐 Water 思思

個陣啲人仲未睇厭 好似溏心以前好受歡迎咁

清清世界第一

為左比Alex做返女一 格硬用個on9劇情逼走清清

睇馬家都係為左睇律師樓 冇左律師樓條line齋睇馬家其實都幾悶
今輯大小姐同送水輝 kcterry 安凌同安bon line都好正
主線唔太好睇但副線真係一流

agree, 翠如果套最仆街係搵馬家返黎托市
之後當馬家係垃圾咁用完即棄
睇到火滾

一定係 Damon, KC, 樓尚好 果套好睇d

晚晚8點食到九半
俾人屌我食咁耐做乜

好鍾意睇大小姐同送水輝條線

藤麗名成日chok 樣好難頂

開始有啲亂
究竟愛回家系列有幾多個版?
第一個係律師樓
之後係咪瑜珈

愛回家
愛瑜珈
八時入席
開心速遞

開心速遞世界第一

愛瑜珈
已經無印象係講乜

嗚呀 好sweet

我都係
仲以為愛回家得3輯

果輯本來以海味店+健身中心做主題,主角好似係麥包 張振朗 何君誠,仲有吳業坤 ,但因為收視太低最後搵返馬家回歸,所以無印象好正常

最好睇係編劇自由度應該好大
對白瘋狂暴走

最初好似有張繼聰

我都覺呀 其實係咪真拍拖

無印象
KC 至係靈魂...律師樓，電視台，接龍集團都係佢

最撚無聊係講根叔同熊樹仁果d
但賀碧雲都幾過癮

大小姐
送水輝好慘因為比人沉船就要流放越南 我

佢個角色係咁撚樣
Btw佢同系統袁文傑條線都ok